一人一個你認為好樣衰既電視劇女主角

鬼怪......
女一金高恩真係好唔靚.....

巫婆琳 蔡思達
利申冇睇過佢地啲劇

胡定欣、胡杏兒、向海嵐

逆天潛能TV版個女主
因為佢我睇一集就棄左

Gotham個貓女算唔算？

石原里美....我諗我咁講會俾人屌死 但我真係好唔鍾意佢個嘴....

樣衰又唔算既

但高唔到好慘

絲打定小朋友
呢種嘴對男人嚟講最煞食

黃翠如
成日以為自己笑得好靚

酸圈

同感

忠奸人做吳唱K女友個位，真係好樣衰，成個大姐明咁

黃翠如、蔡思達、陳凱琳

雖然唔靚 但係好襟睇喎
同埋佢做戲好自然
相反李棟旭好撚靚仔
但啲戲就好生硬

哪來的自信去咁樣笑法，仲要覺得咁樣笑係佢嘅招牌殺著

里美bb咁正
個嘴係重點

李棟旭

好撚樣哀 塊面扁geh 3X歲人仲叫BB

達哥
嘩屌你老母食飯播佢色誘汪子勁真係想嘔

Flash Iris
唔好再救佢啦

我都覺...咁扁都可以做到明星...唔同TVB真係無咩貨要用佢...

向海嵐戲都得....但女一對既時間咁多...有時真係會睇得唔係咁開心

agger

佢個咀係有D蝦人睇......有D人對厚咀好反感

愈睇愈順眼
信我
我睇第一集都覺得佢好樣衰
已經睇晒第一季

呢個無得輸

西人五官夠立體...樣衰極都有個譜

蔡思貝
覺得佢好唔靚甚至令我反感，唔知點解佢可以拎到港姐亞軍，仲有咁多劇拍
明明演技極差，冇樣冇實力

安藤櫻
演技好好，但真係唔靚

韓國一堆，太多不能盡錄

黃智雯

安藤櫻.....真心......好唔掂...

認同韓國真係好多唔ok

黃翠如、蔡思達、陳凱琳、胡杏兒

你唔好話人哋拍埋韓劇添啦 星期六播啦

物料...咩事..真架?!

唔知講咩好呀

Doctor Who嘅Rose
完全唔識欣賞

唔係女主角但成日出鏡
巨輪入面猛嗌信哥哥個劉思希
豬到

成個猿人咁..

佢個樣好70年代FEEL

我覺得黃翠如頭型好大好怪

最靚女係Amelia
最大波係Clara

由Dexter咁多季到Limitess，覺得接受到

呢套劇tbb有份架

都唔係搵佢拍呀...

我覺得佢好型喎
GORDON就真係樣衰

佢d戲入面都唔係做靚女角色
不過我覺得好正 姐姐

一入嚟已經想講金高恩

鋼芽